其實曉不知火裝備算唔算係屈機?

又可以反射敵機嘅光束炮，又有龍騎兵，龍騎兵又有反射鏡面裝甲，唔驚俾人打爆之仔餘又可以反射返轉頭，個龍騎兵重可以開防護罩，連智慧女神號最強嘅武器「唐懷瑟」(陽電子炮)都擋得住，擋完之後重一啲事都無，無穿無爛，之後重反擊打冧埋人哋支炮

水克火
完

反物理

無近攻
講緊gvgn

但我鍾意大鷲多啲

冇PS裝甲
中實彈好快爆

如果講gvgn，好似重要撳掣先識反射添

所以整咗個盾畀佢

又話反到光束
點解會比命運斬斷隻手

老豆知個女揸機廢特登比隻外掛佢比人射中都冇事

seed D 頭盔如果唔係靚仔用都幾樣衰

比基拉渣既話計好哂角度唔洗開槍可以反死哂人地

可能因為把劍有啲係實體掛，所以反射唔晒

把劍前面嗰部分係雷射

BTW, 卡嘉蓮駕駛真係好廢, 不過俾女人揸機械嘅嘢係咁上吓, 你睇吓露娜瑪莉亞賀古, 等同俾女人揸車嘅道理一樣

史汀娜呢

能敵得過魔劍咩

癲婆

人體CPU, 食咗藥同俾人改造過緊係唔同啲

佢一失控咪油門當腳制囉

好似要訓練佢哋殺人，所以有啲精神失常 ，但史汀娜之外嗰兩個人都算係好少少，唔會好似史汀娜咁無啦啦就突然發癲

可能係咁，你當佢啲鐳射砲係短炒，但光束劍係長揸，但係曉剩係反射到短炒嘅嘢

而且我覺得用劍嘅話表面面積應該細過用鎗砲，讀過吓physics就知，p = F/S，p = pressure壓力，F= force作用力，S = surface area表面面積，即係話表面面積愈細，壓力就愈大，所以用劍嘅壓力可能重大過用鎗砲
加上佢用迴力鏢有機會係打中關節位，係比較脆弱嘅部分

可以睇吓下面例子:
Notice that the sharp knife has a very small area of contact with the surface, while the dull knife has a much larger area of contact. If both knives are pushed down with the same force, the sharp knife will exert a much greater pressure on the surface than the dull knife - and pressure cuts.